恆大系俾人洗到咁許家印報警未

實在係太過份啦

=.=

支持許家印報警

136, 708 , 3333仲有冇

唔熟
淨係識呢三隻

原來佢仲係2066大股東

許老闆仲唔吹雞反擊

呢間完大仲 pk 過兩間Morgan ，原本好多間都28樓上吸緊貨

吊，以為你講緊我間U tim

人地原始股， d價位咩都無所謂啦

你個名寫浸大喎

早兩日先話落實股權激勵計劃，今日俾人咁沽法，D員工士氣好低落架喎，分明落你面啦許生，唔係唔做嘢呀！

浸大碩士畢業

邊間

元大証券今日一間出成5M股，跟佢後面兩間Morgan加埋都無1M

8.0. 7.9, 7.5, 7.4 呢四個價位大大力單拖各出超過1M貨

走得好走

136 無水花

708插穿池底

果邊大劉keep住掃

許家印肯報警未

佢話江湖事江湖了

Ok
聽日許家印聯同大劉一鋪買上去

升左好多啦